# homework-4

## TODO:

- Сверстать страницу авторизации.

- Отрефакторить готовую с текущего урока страничку игрового поля.

- Сверстать страничку с рейтингом взяв шапку из странички игрового поля.

- Создать публичный репозиторий в гитлаб для этих страничек

## По итогу имеем:

- Три отдельных HTML странички.
- Общая папка с svg для них.
- И общие CSS-файлы стилей.
